之前冇響應罷工又冇遊行時贈物資既舖, 宜家冇屌警都唔好話自己係黃

宜家乜撚野TIMING呀,
我地係要你歸邊呀
五大訴求每樣都係合理
想要俾人懲罰就係要屌對家
而唔係講D美國都認證係合理既訴求呀
用下腦啦商家佬, 你當香港人係弱智架？